[英雄][打鬥]毒行俠

第一次寫小說請大家多多指教
你當係對現實既發洩又好 圍爐自己打飛機又好
請多多支持 本毒L

第一章會係聽日出

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

加油！

序章-夢的彼岸

理想，對於少年來說是那麼遠。
暈。一名少年只感到一陣暈眩。身邊的腥臭味和黏性帶給少年強烈的違和感。伴隨著身邊此起彼伏的討論，少年知道自己再次倒在自己的血泊中。
現實是殘酷的，因為現實是痛苦的起端，帶給我們種種折磨。現實磨滅了少年心中的志向，讓少年熾熱的心慢慢冷卻。這少年也慢慢放棄了心目中的夢想，情緒也慢慢變得壓抑。
一切也再沒有意義了。我到底是....為什麼而活著？
少年16歲，叫豐田凜，是一名全職肥毒。他身上的贅肉在衣服下若隱若現，腰椎圓得像個園球，全身也是一片贅肉。
肥仔小時十分風光，在小學時左擁右抱，成績也十分理想，是學校的偕模。很多女子也曾拜倒在他迷人的笑容。
可是踏上中學，他卻變了一名肥柒毒，被人排擠，不時還被人毆打。他每天回家也帶著一身瘀傷，學校也因為少年的成績差而把少年遭受的種種置若罔聞。
他一直強忍著這些痛苦。甚至是小學的那段風光時刻，他覺得那也不是自己想要的生活。
他覺得一切對他也沒有什麼意義。
少年從自己的血泊中，看到身邊圍觀的民眾也戴著驚訝的表情。少年也瞬間理解自己在什麼環境。「望你老母啊？好L好睇？番去屌西啦」少年一聲怒叱，他們全部也散開了。少年已經對此習以為常。少年又被毆打了。
與平常一樣，警察並沒有到現場，他們全副心機只放在想對抗義士的方法。
少年唯一的存在意義就是動漫的那片理想鄉—那片令人熱血沸騰和情意綿綿的世界，在藍天上與戰友翱翔戰鬥的理想。
但現實往往是無聊的，少年看到的是一群只向錢看的無能高官，一堆玩心機的企業家，每天就是讀書工作行屍走肉，沒有任何理想。
理想，對於少年來說是那麼遠。

其實無使理我
比我係度發洩下

too young too simple

yeah I know
I’m too simple
But that’s me my man